睇柴九去旅行令我諗起陰陽路

好似陰陽路咁

柴九拍電影好撚搞笑